（10分）（急急急！！！）聽日有咩活動？

有冇人話我聽星期六日有咩活動啊
宣傳唔夠啊

印領集會

有冇details

英國領事